[恐怖份子名單] SEND 去各國, 拒絕入境

而家有姓有名. 有晒D 片係無差別恐怖襲擊.
有冇巴打英文, 日文, 韓文, 西班牙文比較好....SEND 晒去香港人最常去國家
組織一下D 名單同片, 要求各國拒絕呢班恐怖份子入境, 移民?